有冇巴打食緊alinamin ex plus？

本身食緊DHC 維他命B , 作用好似不大

alinamin 有冇巴打食緊？覺得點

古天樂?

yes

有咩功效